
                      Desde Police Academy IV hasta Batman And Robin, hay una ley no escrita en Hollywood que establece que la cuarta parte de cualquier franquicia debe ser horrible, como si se hubieran agotado todas las últimas dosis de energía creativa para hacer una tercera película y no quedara nada. en el barril. Esta regla se aplica a A Quest for Peace, un terrible final de la serie mayormente majestuosa de Superman de los años '70 / '80, que toma todo lo sagrado de The Man Of Steel y lo tira por el inodoro.
        
            